hkbn 6月到期，請出招

500mb 或1000mb

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

PCCW公居屋寬頻優惠
100M $98/月
200M $138/月
🌟24個月 免安裝費🌟

特選屋苑優惠
1000M $168 / $228
2x1000M $258 /$318
🌟30個月 需加安裝費🌟
🌟送埋國際娛樂頻道🌟
搵我Claire 到你
Whatsapp: 5367 3802

Telegram: nowtvclaire

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

網上行優惠可以介紹下